你會揀一部新d既車但冇得改定係舊小小既車有得改裝。

假設你只有一舊錢，而個筆錢只可以岩岩好買一個新車或買一個舊小小既車但可以改裝（當可以改到stage 2+)

你會點揀？

2手

希哥有興趣上大山走轉？

利申：2018 sti

仲意為你揸lfa上大山添

今晚凍又落雨喎

改裝唔係全改等於on9,不如玩原裝車

其實stage 1 stage 2者係點解，聽就聽得多喇

全改既話冇討論空間，依家就係同款車，一係全新一係有得改少少

Stage 1係剩改電話，唔需要加/改原裝車既野

Stage 2係要改左原裝車少少先可以支持

Stage 3就係racing個d規格

有錯請指正

我都想

傻西先會改車
見一架1823一架

Come on玩具

你up乜

好犀利啊 我改餡唔改殼咁你點算
你唔好放過我啊 千其唔好漏左我

好心香港人嘅思想唔好咁落後啦，連秦國改車文化都好過香港咁多

佢又無講錯既 寫stage 1腦 可以原裝唔改就寫
Stage2 通常要改頭批 中至尾先得

咁關個電話咩事

佢應該係想講電腦

新車
又舊又改開 大把手尾跟

巴打心水清，係電腦，打錯字

到你手到先改呢？

秦國
改馬車？

難分真與假

睇咩車...舉個例哩